夾Switch Online Family Plan

36$一個一年，PAYME比錢，8人成團
想夾既tg

推

窮撚

一推再推

點搞嫁？唔係好識，解釋下ok?

夾八個人join個family plan，平過自己一個join

我加你個id入去個plan到就得

詳情可以google下

再推

再推多次

仲有一個位

想join 點搵你

-2

巴打 想問係咪香港server?? 岩岩買唔清楚 想join 2部機
thanks！

仲有無位